有冇人入左／識人讀 HKU Upenn JD+LLM program

好似好把炮咁 但係咪好難先爭到去upenn？

入左唔清楚

入右就肯定冇

好似要比人讀多一年？